[I/A] CMM Champions Manager (9) 要咩無咩讀心遊戲

官網:

App Store:

Google Play:

FB Page:

交流區:

遊戲特點：
1. 球會經理人玩法, 球員球隊育成, 不過唔係單純玩數值, 排陣戰術技能配搭都好重要
2. 畫面靚又有臨場感, 比賽中可以落指令, 可以揀傳波扭波定自己帶入去射, 仲可以換人同改戰術.
3. 每個球員都有唔同技能, 例如呂布有窩利, 配合有底線傳中或大腳上前就會成日發動到窩利, 尼馬仲有插水可以博罰球.
4. 隻GAME有FIFPRO版權, 全部實名, 即時更新, 好似尼馬就去左巴黎聖日耳門
5. 遊戲入面有廣東話旁述, 何輝配音, 同埋球員名都用香港名
6. 唔課金都可以玩, 因為入面有轉會市場, 可以用遊戲幣買球員, 但要儲錢儲好很耐…

遊戲攻略：
球員能力詳細資料(大陸名)

Q & A:
Q 使唔使刷首抽?
A 如果你唔課金, 最好刷首抽刷個好既龍門, 其他反而易搞.

Q 點賺錢
A 做每日任, 掃主線, 打聯賽, 抽球員去賣(課長)

Q 轉會市場點玩法
A 升聯賽等級可以去升球場個轉會市場, 等級越高出現球員越多, 另外你手上已有的球員都有機會出現. 如果有心水球員但又唔夠錢, 可以儲夠錢再返黎, 你一日唔再更新個轉會市場, 個球員都會係度.

(待續)

唔會再課

好撚sad
60抽中SS拜利 S文迪 金梳 同2隻丹尼路 仲中多隻耶穌但係我差隻盧卡斯就回到信

呢個陣容如何？隻靴里拉唔太知點用

一樣
抽pool中左耶穌之後呢,回信個到隨緣啦,回到信咪食突

最撚慘係咁多謝B 都冇我想要嘅艾達幫我組埋隊A嘅葡萄牙化學

你都冇FOX人靴里拉對你黎講冇用

如果真係要用佢既,放C朗出黎

已經滿足
可以慢慢玩

我主要放hehe都係想用佢偷波

課多少少
總共50抽+10下單抽
中山齊士同盧卡古
想中mata, 連加特就點都冇份

想抽文加拉抽到出來隻ss 都唔出
中間全出獌s

冇錢抽啦

鏝獌都係得1，2隻ss有用
想抽ss好似歐連pool抵屌d

有無巴打試過兩隻中堅會唔會一齊守一隻？
同埋而家課金點課最抵

中馬迪,成個人SAD到

終於開晒所有化學
利申：只課月卡，玩咗個半月

想中LIN呀

屌我都想要伯蘭特

兩隊 pool都放 s人好狗

抽晒d石，又開始缺體

咁中埸中加個有buff 既比較好？

matic playmaker 可以點夾 本身用開泰亞高同馬治斯奧

抽左16單抽 3個10抽 中得s卡神 s白連同s盲

啲石多數點用

意思係點用得最有效率

仆街

頭先冼手諗住繼續抽曼聯POOL

之後禁錯左曼城POOL又唔發覺之後洗晒20幾張單抽卷中左耶耶
耶耶你地會放中場中定防中

抽多隻馬迪
買點果d人都收哂工 卡撚左係54花 聽日再抽

諗住呢個pool ss正d 中美欺影帝迪斯高都岩洗
係要出隻最撚廢既 唔撚想再課

你想要邊隻
應該咁問,你最"唔想要"邊隻

抽左4次十抽中到連加特 文加拉 同SS拜利已經好滿足
可以開到化學同解到回信

想要龍抽邊個pool好

全隊本身冇SS 又冇練開十字聯防嘅話 拜利勁唔勁

Ddg
差隻龍 無計 希望聽日中

耶耶你地點擺
防中位又好少出領域支配者

油王

唔砌巴塞隊嘅話，轉會抽到A級美斯係咪無用，可以慳翻一千幾萬
利申：零課玩家

44花 諗住行曼 但係又未有普巴 龍用緊ss落里斯 冇ss鋒 得3000石抽唔抽好 我見其實d s幾正但係得咁少石可能得一隻s

中ddg
轉會刷極都冇S巴洛迪利

中馬迪

有d後悔唔係果時消費鑽石活動果時課金

馬達好咩？

盧卡古前鋒渣住招火射真係唔知做乜

有時前鋒會返後拎波

冇落底傳中人仲用唔用盧卡加好

有ck都叫可以用下

已經有C朗
不過未升到6突

唔夠戰力打料

其實我最想係問隻耶耶托尼點用
防中位放領域真係好少出

之後隻查維馬天尼斯冇出過咁款

請問星期六個活動係咩

真係好狗 唔會再課了 已死心

其實係咪兩邊都唔夠s人自成一個pool

特登溝淡d 你要抽多d

上次個曼pool 咪幾好

抽曼聯pool出晒曼城啲s人比我

想要d s 但係見到溝成咁 然後ss ddg又好難中 其他d技又奇奇怪怪

6x 幸抽中拜尼，勁唔勁。。？
s 艾達神勁 定a 保方有連携化學勁？

你依家條後防有乜人?

全部有時機把握既龍都係垃圾

30抽中ss mata, s shaw，是否好野？55花中馬達的

今日個獌pool咁多人抽 ddg威力？

屌想抽龍抽左jesus

DDG龍門黎講都算最全面
咁都唔抽咩

我都有 ss龍啦
當龍喇媽呀

毒撚冇人理

送波比對面

聽日可以10抽 抽咩好

當你唔轉陣式
我會咁做

美斯同C朗換位

再用盧卡古打單箭頭位

戰術就打兩邊

左面博巴爾傳中比盧卡古魂轟
右面等美斯自己扭扭扭 扭入禁區開冷靜

真心一問，ss馬達用唔用得過？

你個陣需唔需要中場幫手射門先

福頭好撚廢 唔識同隊友踢

而家個陣好亂，唔知點砌好

有福

之前碎片買 得卡膠夾到你 廢鳩

我諗唔到點樣幫你砌住

我抽撚左成條鏝後防 擔泥文加文迪獲加
得一隻盲

16抽單抽+3個10抽 中s卡神 s白連同s盲

最直接就馬達換走艾達度蘭

當初仲on99放左幾多資源放艾達度蘭
果時未有ss，諗番都覺得浪費

想要廢lin 出左隻垃圾山狗

冇辦法
艾達度蘭個技組好怪
我自己會換走佢先

我仲有15000石留返聽日抽

不過唔玩技能既話都可以考慮玩buff數值

我見你艾達度蘭同埋柏斯杜尼都有節奏大師

當你節奏大師升到至少9LV

一個開完節奏大師再比另一個開節奏大師 總共開兩次

應該都BUFF到90-100%數字

之後放個妙傳比箭頭FOX囉

睇你自己覺得想唔想補強入波能力

你依家單箭頭係驚你比人專人服侍

課長

buff技剩係計最高lv果個 唔會累計 無記錯既話 ？

你望真啲節奏大師招技個說明

無課

你咩id

拉舒福特

華舒福！

一轉ss ddg個戰力 都冇a ddg爆化學爆技咁高

中左?

7次10連

10個10連+16次單抽 1隻ss馬迪 2隻大米 3隻hehe 1隻shaw 1隻白lin 1隻盲 1隻卡

no lin 福 no party

6萬4戰力，有冇公會收留，岩岩比人踢左

要開ddg 連擄同化學呀

10次10連都冇Lin
2隻渣古

為左隻文加拉抽左3隻ss

抽左兩隻ss

原來我係4隻

黑羊連㩗mk 雲佩斯連㩗史奈達

屌你老母又唔中

冷靜完今日又要再追

馬迪防中應該好用？

應該ok 佢有攔截大師 加小動作 仲有playmaker 無咁易傳失波
同現實曼聯角色有D似

最後2抽SS 一馬迪 一拜利 順手買埋smalling 開迪基亞化學

但係後防可以點搞
碧基招領域成日都開唔到
同埋冇封截放中堅好似差咁d

全地球都係SS朗
反而無利雲，我用利雲都好難入波，成日比人封死

60幸先一隻ss, 而家得4幸真係完全冇意欲課金

我岩岩抽到70幸先抽到ss

仲要係拜利

全s 後衛
抽隻ss 拜利返來
好似唔係好啱用

終於中迪基亞 第6飛先中

6萬石

應該7萬幾

追到就贏

仲要等佢出皇馬 抽多個pool應該唔洗再課住

抽埋拜利 買埋屎波寧 可以諗下組十字聯防隊

抽晒d單抽卷70幸都未中
淨係想要美斯同蘇9 又唔想要巴塞s人
都唔知點好

課左幾多。。。

應該6000幾

多謝油王令我地有遊戲玩

見到大家咁壯烈 20抽 心思思想要d 曼s 開化學同耶穌 ddg就應該冇 但係個pool溝埋曼城好掙扎

想問ss迪布尼擺咩位最好？

好後悔消費唔買定券抽比爾連

50000好甘

不過油王會抽卡應該要買10抽卷

6000幾就有7萬石？

mycard課係咪冇首儲兩倍

記錯
睇番應該7xxx

拉舒福特here？

今晚應該留幾多體力等聽日雙經? 愈多愈好?

好彩我有，留住d十抽遲d用

最多留240 因為你要買4次體力先有雙經雙料 太多體力唔俾你買

其實可以將活動個d唔攞住 佢會自動入郵件 30日 到時再慢慢開黎用

首儲係咪應該係game入面買

今日個120都可以唔拎住？

唔係最多120咩 240買3次已經600唔比再買

儲子彈等阿仙奴pool

係

抽到尼安高蘭 留定賣好

今晚試下咪知 唔知佢有無改

第二隻捷西斯刷幾日都未刷到
用晒鑽刷都刷唔到
讀心到

我都係

一齊講,我唔要班捷文迪同文加拉,唔好比我

上次試過係得既

迪布尼已換
佢就狂出個4隻s....

我唔要捷西斯,唔好比我!!!

我曼S陣開始齊腳
比下意見，人腳同陣容點執好？
我打算練勁盲佬打左閘，落河入返中堅位換走華拉尼，大家點睇？
1.另外，進攻號角同節奏大師係咪好緊要？如果冇呢兩招係咪差好遠？
2.安祖施華換福仔好冇？？

我覺得個球探社係黑住我 明明四級好多隻可以買 又係全部重複既A d 體冇地方升野呀大佬

you are not alone

兩隻manga 點抽

10抽1s文加拉
2x幸運真係唔應該抽

抽到文加拉仲想點
唔係諗住二十幾幸運都中到ss呀

唔要比我

想要其他s啊

Deal

求幫

我中哂啲化學野 就係冇主力

通常無用先會有
我一玩無耐就已經中左一隻文加拉

我之前有抽到朗尼 好想要隻DDG 但係得15花 都係等下次多花D先

鏝 唔玩ddg 有咩選擇 唔想要進攻的巴禾

等下次再抽 咁咪夠石

得艾達臣

玩緊巴禾 玩全攻陣囉

玩曼
焗升SS 山齊士 OR 盧卡古黎頂隻A級伊巴
不過兩隻都冇化學連擄唉屌
抽到連仔就好啦

追到出ss 都唔出文加拉

大神們
用A迪基亞 滿轉定 S艾達臣2轉好？

有S伊恩拿祖 S耶穌 S華舒福
打3箭頭定兩箭頭 定單箭耶穌好？
中場我隻隻都有妙傳

但係個時D pool 好似好閪你課黎都無用

可以買定卷唔抽架嘛

幾時出水牙？

教我排陣ok?

屌佢老母
連續兩場1% 都俾人射入
係咪痴鳩左

我會打雙箭頭 福+耶穌
不過都要睇埋你連携化學配成點先

Hi bb

請教下
曼隊右閘用連迪路夫定華倫好

give me tg ok??

40抽 64花中盧卡古
課月卡only 請問可以點執 玩左個半月了 唔上唔落

唔用靴里拉卡域克？
連埋曼聯巴斯克啲人都幾好加成

試下先

好 thx巴打

仲有落河 同薩巴列達

推推先
諗緊華倫打右閘會唔會輸到仆街 好似冇防技

我拎華西打右翼/翼衛

會 人地手動肯定追住你華西果邊打

如果我而家咁，連迪路夫右閘，左翼連加特，右翼華倫，正前擺麥巴比
會唔會好啲

麥巴比set技打翼先勁

其實山齊士幾勁 d技仲贏美斯一招射門大師
點解好似無見人用

有沉著冷靜嘅都加埋盤球落去應該唔差好遠，美斯有皇帝秤先都正常

比左

化學 閃卡

4231果陣啲翼落唔落到底
好似企得咁後

中左曼聯拜利 係唔係垃圾？

古天奴擺amf 定 cmf 好呢？
泰亞高又換邊隻好

我見 黑金第一 係 迪斯里奧 落河 查維同華西 或者換薩巴都唔錯

係 慘

拎黎開化學

得一隻曼ss
無化學
呢個池係唔係伏多？

最伏係有2隊既S

得迪基亞勁 山齊山都ok

山狗冇曼化學

想知今次雙曼加巴塞執波仔有無賺到笑

遲啲更新會有

薩巴都唔錯
又冇皇帝

發生咩事 升完4級球探 今日冇見過S 比隻舊既我二轉都好 大佬我簽到都未簽

佢點計 開哂2邊化學咪加勁多能力？

我想問高基係咪都要抽架
轉會到搵極都搵唔到

乜撚野事，有bug 既 明明贏4:1 變左和1:1

好奇一問 其實點解落河>拿樸迪?
明明技一樣 數值升盡都冇乜分別 仲有得食查馬連攜

課pack la

回信拎到耶穌就抽到迪斯高

曼聯班友仔真係得啖笑

你個魔鬼

頭先估波
唔記得邊場
鑽石賠率0.98
唔好買住

我岩岩有場俾人絕殺 半場開埋波就完

但係都當我贏1-0

s 基文利斯 法斯奧 連迪路夫 ss拜利 4揀2點揀好 全部冇化學連携

因為如果係玩曼隊 應該有機會開齊 同埋佢可以打左閘 但係就咁睇同拿樸迪打中堅係冇咩分別

落河有兩條化學係容易開過 拿樸迪

抽中ss費蘭甸奴係咪賣得

抽獌pool中鏝人仲多過獌

lingard值唔值得升 見好多人想抽佢 純粹開化學?

尼哥高蘭點睇，值唔值得升

一定有 個個話唔課唔課 之後十鳩幾張依個pool度抽嘅ss

馬迪其實ok

中耶耶 費蘭甸奴 兩隻文加拉開埋kdb
不過中唔到 b 施華 又差隻獲加 屌 冇鑽啦

唔知夠唔夠時間刷

有冇ching知今日登入獎勵可唔可以等聽日信箱攞?

心傳心 打小左招

好讀心 想刷隻 a c ron 同阿古獸 一星期0隻

咁大獲 無晒石又唔多想抽

心傳心？

Playmaker

招技唔好？matic 咪可以搶完個波之後識得傳波

技能個pool個幾隻鋒全部好勁 有c朗利雲大衛韋拿 但係d s除左耶穌都廢廢地

技能卡池 好見fox in the box 同 專人服待

4/13 會中果幾隻 唉屌 1/3 唔知抽唔抽好

我本身4000石諗住抽 曼 諗住攞連卡特佢地開化學都好 依家見到技能pool d 鋒咁靚都唔知點好

你幾多花？

47 聽日點都應該出ss架啦 所以先咁糾結

我都糾結 不過糾結既位係覺得唔會中到想要果幾隻前 但係pool d ss 我又唔岩洗

但係其實曼都係得ddg會落場 其他位既ss都係得個擺 係兩個pool 既s 差距好大

連加特係for落場定化學用 ？

化學

咁計架咩？咁好多人都打少左招wo

聯賽輸緊可唔可以kill app?

琴晚贏波今朝又中埋ddg 加埋之前隻馬達 無悔

上次一個月1200送十抽卷 今次兩個月唔會唔送掛

5隻鋒我是但一隻都得 比舒拉達連我做咩

搞唔掂個陣 成日都攻唔入
Kdb同kroos招一技成日都開唔到

長空太前難發動 試下直接用返中場位既陣

試下轉442？

真係好難先出到 連kroos招直線都無埋

你地會唔會賣哂D S 用兩億買隻SS

升左d s先 ss除左龍同前鋒之外 無課其實好難一下子養埋d中場後衛

節奏大師一隊入面一個就夠?
有兩個既話加既野會唔會double架?

唔會
前期一隻夠
後期鬥數值 想確保開到咪可以兩隻

仲唸住有蒙度利禾,再升埋隻SS 班尼加貪佢有長傳開技比窩利抽射添
而家省返升第2隻好過

想問有冇公會可以加入， 之前入左個hk7原，而家走左一半人

想轉公會

其實蒙度利禾 係咪主要有節奏大師代替佢就可以換走 佢射門真係太差有時候撞正佢入禁區都fail

放佢係防中位都硬係要走去禁區真係痴線

係咪戰術問題？
對面d利禾永遠冇搶技都搶到我on9

懷疑靴里拉搶波都唔夠利禾多

我想打雙前鋒前鋒：S耶穌 S伊恩拿祖
一個fox in the box 一個冷靜射門

咁我打咩陣好？
擺唔擺翼？ 定擺4個中場打442？
我中場好多妙傳同長空

翼係唔係擺有演員最好？
中堅係唔係有防空最好？
閘係唔係有小動作最好？
後衛係唔係有專人服侍/封截最好？

中堅 閘同後衛

打錯

刷左幾日轉會每日用埋石刷都刷唔到耶穌回信d人
頭頭手痕10抽曼pool又俾我抽中

明知我未擁有高基換m 朗 一刷 柏度 pique出哂黎
你話隻game 冇read 你d 球員/ 錢 真係唔撚信

2閘用小動作加專人都唔錯
你中場多妙傳長空咪試下4222，打下友賽較自動試下咩位唔順再微調下

專人要用最好有兩隻 如果唔係如果雙鋒就封唔到

閘用小動作幾好 中堅就封截

領域/防空/正能量呢d就自己搵位fit落去

明白 thx巴打詳細解釋

都唔係咁講
之前打天梯對面防中唔知係咪黑鬼卡華路

防中有防空塔技之後我D人成日比高波斬上去都比個防空塔

大家點睇迪斯高？
有魂轟+foxbox係幾靚技
但係佢個化學係曼城/羅馬/狼堡/國家隊

呢個係唔係成隻game最廢既龍門？

刷到最後一隻保方,但無錢

HOLD住先

打聯賽做左直升機
4升5再升6都係一季搞掂
不過去到6級完全唔夠打
偷完D球場設施就應該落翻去

巴打依家幾多戰 升咁快既

玩左兩日

我想要都唔中 無課有時間可以照練 本身有課開就可以繼續抽阿朗 利雲個d

卡住4-10 又未開到嘉年華邦路斯
求指南
轉會市場有隻A級米度爾 是咪要買左先

其實新手最緊要係計劃
諗好自己想玩咩陣咩技

6萬6
因為抽左曼聯POOL開左D化學
由5萬幾爆上去

防中咩技最好

我淨係想快d 上到5級買伊斯高 不過好神奇明明得3萬5戰 都可以掃到差兩萬既15
16 希望轉會齊人可以快d上聯賽

頭先用碎換左隻walker 差多一隻 就齊全部料換
b silva 係唔係轉多星期搏佢出 唔好再拎碎換
驚刷唔到 蝕左呢18碎

我會小動作

但係我冇小動作防中人
用住耶耶頂住先

正在研究中 唔敢亂在轉會市場買人
但宜家又卡住 想請教用咩陣式/球員先過到

課左金之後又唔捨得抽人 覺得1個pool有2隊好伏

小弟愚見：
一係 揀個自己想玩嘅陣 搵啱嘅球員
一係 宜家手上有咩球員你必用 砌個啱嘅陣
打耐啲會知個陣有咩弱點 就用戰術配合

冠軍聯賽簡咩級別好？
簡黃金競技A人以下次次分姐賽出局 反正次次出局都有210金幣 簡白金競技係咪最好？
你地簡咩組打？

我就玩A人

咁d金幣擺買咩好？儲埋買十抽定50幣個箱？

A人就十抽卷

S/SS就博抽箱

明白 thx

懶得升一堆 覺得自己好大機會輸咪打返黑金白金 我就係練本身個隊都未升好既例子

打黑金小組賽出局有幾多金幣拎到

都係210 我依家可以打到16強 諗諗下如果白金小組係210 好似係白金輸都唔錯

完左呢季A人聯賽之後試一季白金先

想問下打開白金既巴打 白金小組第四名係咪都有210個金幣

感覺上 取捨個位係 要可以幫自己抽到想要pool s既10抽 定係ss

新手一問 2隻正能量會點? 加多D?

原來A聯賽D幣係買10抽

我今朝先買咗2X個盒

第1次玩歐聯出局之後買咗幾個盒中咗張S券仲以為買盒好好添

A聯賽個D都抽唔到隨機SS人卷

升到5萬-5萬5
應該可以玩下全s陣喇

打451單防中，隻防中要點設置戰術先會出多啲長空

防中位已經係最易出

試下傳波SET條bar去到最右長傳

點解 A 柏度咁撚難出架 轉會市場刷咗勁耐都冇 要用佢合 S hehe拉

係咁出

成個月都嚟緊

快D講我唔要柏度喇
利申尋日係度講我唔要文加拉今日中左

我都係 喊出黎 就係差佢

S積基卡點睇
封截 皇帝 永動機

希望今晚5點更新合約球員出文加拉同亞衣比我地換

希望合約出拿華斯...

文加拉已中

好大機會係d膠人

我要亞衣呀 D POOL又唔出佢 根本拎唔到 官方想點....

實出軌
驚咩

做人要留有希望

如果合約更新出拉膠,我課一PACK支持執波仔

今晚馬德里打比，唔知會唔會出pool

未必有啦

想要 Saul

620體無用

無打一日,排名由500幾去到2000幾

點解efun用visa突發儲唔到值

成日都冇野玩

要一星期升爆2隻S 5階 拎B Silva 驚衝唔到

公告confirm咗會出

垃圾到咁真係抽 ？

陣間分開出

出返泰亞高 或者比個普巴我都好

Saul

想問真係好廢？皇迷諗住課

呢2隻禮包有 緊係唔好出呢d

我想要基沙文同摩迪

3隻我有2隻= =

一轉ss 迪布尼定卻奧斯先好

咪係

Ss前鋒Cavani算唔算勁？

迪布尼

體唔係問題
冇卡先係問題

真係好撚驚刷唔到 前功盡廢 下次再出d料改左咪仆街

b silva 勁咩

S果隻打左閘好勁 仲要有埋鬥心

有 ss c朗 諗住開到連 同有妙傳可以玩下

3隻皇馬都無
但見到馬體果3隻就唔想抽

所以好想抽到佢

想請教下，斜陣單防中位，SS Matic 定 SS 馬治斯奧 好？（大家都無連㩦化學 )

成個曼聯pool堆S都出過，就係冇連加特

個pool冇s pogba

一次過抽左咁多野拉到個成長周期好撚長

S版SANE真係好好用 根本係平民版尼馬

屌最後五抽抽到S級耶穌
玩曼既用唔著佢，一隻化學都冇
但係個技組好吸引

難開化學連攜

我打算玩雙曼隊

黃金聯賽箱中左達斯拿

有種唔好出費蘭尼！

之前免費抽比我開到隻達斯拿

兩個pool 但無拉膠

上到7級聯賽都可以瘋狂撚狗 仲要未升爆得6000戰

啱啱開黑金箱抽中SS卷 中咗艾斯比利古達

黑金箱其實大概幾多個先會中一張ss卷

我記得有巴打話之前有出過 留一個位比我都夠

話唔埋 我上次淨係開四個都中 雖然累積都淨係開過一次s 一次ss 大概10幾個啦

啱啱買咗5個 開到第二個就出 原來都冇諗過會中 勁快㩒走咗

冇Navas同Ramos又可以留石

想要積仔

想要摩迪，但出bale

買禮包 9.99 USD

有冇巴打幫手睇下個陣點砌好
硬係輸比戰力低過我嘅人

月包是最後防線

我估個問題係個龍到

我覺得就唔好單箭頭
你後面中場又冇人起腳

開曬化學 已經係最好嗰隻龍

有用其他陣 會上埋c朗
單箭頭好易比人專人曬兩招技

唔好打三中堅

其實你依家個陣算係擺得最好咁濟

利雲頭頂腳踢都有技

如果對面有專人封技既咪變陣打雙前鋒

All in想要魔迪
點知米路

依然比人一起腳就入
施治真係咁紙板咩 滿轉 化學全開 技能lv10or above

龍門位輸就係輸架啦冇辦法

有化學同技能都好,基礎數值始終係輸 S人

今次個皇pool真係抽唔落手
睇下聽日會唔會轉牙朗卻奧斯拿華斯先抽

有隻s龍 啲技全部都係攻嘅 換來都係紙牌 等ddg 噚日個pool唔夠石抽

我咪係咁樣

S施利神

S比高域點睇？前鋒有窩利 貪佢有長傳急攻

我寧願換隻全攻s龍,全防s龍都係守唔到,不如上幾隻封截,搏佢射唔入

長傳急攻比到自己人咪靚技

不過成日交波比對面

我用緊施利臣覺得幾好用

招時機把握成日交長波又係交比對面

兩隻打中堅會推介邊隻

查維

我覺得佢好少可接實 唔係成日開到技

無連無化s龍對住ss前比人偷到好正常

你連埋其他後防有冇4招十字聯防

冇就一定查維馬天尼斯

s龍要靠中堅封截

一係你試下用4後衛既陣 睇下會唔會好過五個

4後衛好易比人長傳窩利
但係中堅兩座塔都未1轉 係有啲差 不如5後衛就穩好多 但係攻就得翻單箭 進攻點少左

有冇巴打知ss 艾斯比利古達好唔好
見佢有專人同封截好似幾好咁

諗緊買唔買體力衝爆佢

開左28個黑金箱都無s人wo

你黑仔

打左幾次白金加加埋埋都50 60個白金箱 未中過ss卷

加加埋埋最少140個白金,都未中過ss

有無公會可以收留

好期待聽日萬能合約有咩人換

有無人知全A隊最盡可以去到幾多戰力？

啲箱係咪講緊冠軍聯賽贏左先可以拎到？

放翼定放邊好啲

冠軍聯賽個商店度買

打多場升聯8 了，可以刷偉拿

轉打4141 右翼
右中場放蒙牛 中場中放泰亞高
咁個波一定經到節奏大師
經蒙牛有player 更易比個波去ecgo 同泰亞高 比佢地比直線利雲
翼用費托 衝力射球，唔入射到入

正呀，有連加特
換左即刻多左幾千戰力

仲有福仔

有冇人會換ozil

今個pool 得ozil 同AC米蘭隻右閘吸引

古天奴 戴巴拿 小白 耶耶都正喎

阿迷表示訓身儲粹片換ozil

我唔係阿迷都換左奧燒 太勁

我都想換 但已經升左艾曆臣同谷奧斯

想問下沖鋒號角同節奏大師兩招技係咪疊加？

卻奧斯唔勁咩
差一隻節奏大師
諗緊換唔換

有公會可以加入嗎?

卡7級卡左幾十季

最主要係轉會有

聯9定聯10先有

依家71張合約唔知儲唔儲得切換奧燒

聯賽10先有
而家先聯賽6

仲有成16日 實趕到

想問有咩方法攞合約？同埋ss泰迪係咪賣得

其實普通一轉既SS 係咪勁過3轉冇連攜同化學既S

Fox擺邊會唔會好難出？
妙傳係咪一隻就夠
依家行緊4222 前面係easygo+靴里拉搭耶蘇+艾卡沙 好少出到妙+Fox

佢會有推薦位置，咁先易出

咁等我練練費托先
唔該巴打

成隊11條友夾埋都冇一招BUFF技係咪唔係太好

如果主攻玩fox 其實三隻妙傳都冇問題 泰亞高 靴里拉 ecgo 有節奏偷同號角

微課少課恩物

雖然我就未抽泰亞高 隻死人柏度又未出 五級又未到 三隻入面一隻都冇

巴打覺得換kroos 好定ozil 好

如果冇節奏就kroos 有節奏可以揀ozil

比幾十蚊買個禮包啦好心

一隻節奏係咪夠哂？ 我ozil 有得開連擄

新手一問 呢個陣有咩可以改？

有得連攜就梗係ozil啦 ss 咁難開都有

唔得架 以前課太多 難得隻game唔洗課金都可以玩得幾好 要節制 如果唔係買買下就vip7

點解咁多二三轉 都係得4萬戰力

要carzola 姐 做任咪拎到

可能冇乜裝同培養？

泰迪同韋拿度姆係咪廢？

無升技能？

淨係升左啲ss

一開始養咁多SS 好難上

抽唔到高基迪又咪拎唔到

中場中位擺Isco 泰亞高定普巴好
攻中已經有靴里拉，洗唔洗放番隻防守勁啲既平衡番

係咪應該放棄一兩隻

天梯最開心唔係打贏人 係守住d高過自己1,2萬戰又好多ss既人

我覺得練d 容易有化學同連攜既s先會容易d 推上去 一開始就升幾隻ss 好容易冇錢

你有咩ss 睇下值唔值得練

好冇賣左隻泰迪？ 我想將佢換s sane

迪布尼 泰迪同韋拿度姆咋

同埋打單箭頭
開到化學連携既福仔係咪點突好過ss豬sir

點突破六次，將佢一轉突破多一次就六次？

拎隻一轉升到60加著哂白金裝就6次

韋拿度姆已賣,裝備同技能唔夾

泰迪賣啦 傳中有kdb夠

明白，呢隻好彩，抽到一次之後，全部轉生都係係轉會到買

Ss Ozil 換s伊施高 定s泰亞高好
不過換完就冇左buff

因為突破四次之後 其實一定會係轉會有 但係見唔見到就另一回事 我就係被球探討厭既例子 要咩冇咩

韋拿度姆個位可以搵邊個代？有呢啲人

嘩，射門仲高過傳球

賣泰迪用kdb做翼？

係 kdb打ML MR先係最好位置 可以開哂2招技

如果s sane打翼 kdb照舊ml mr呢？ thx巴打

一人一邊? Ok呀

隻game一有歐元係身 連續幾日比石刷到65一下 都係唔撚出ss 廿億擺係到無得用

買曬啲唔要嘅人先 買到無錢佢就會出ss比你 到時賣返曬啲垃圾換錢買

可以點執

岩岩試過買張銀卡再洗就出左張ss
幾日前都有試過呢招 可能係work

咁樣1來1回會蝕好多錢

如果真係廿幾億買曬都應該蝕幾億

緊係唔會買哂 我話禁刷新之前買張銀卡姐

Pushhhh

隻GAME有時都幾講戰術(可能係運氣)
8萬幾9萬戰, 打12萬戰
skip 贏左, 天梯排到300幾
不過好快又俾人打番落去

屌你老味,之前抽到卻老,依家碎片又出卻老,又可以儲碎片

碎片係咪得公會戰/送/ 同埋巡迴賽可以攞到？

想問世界巡迴點玩 岩岩開到

巡迴賽冇合約拎

咁80真係遙遙無期

升技能活動 仲有不定時有d用石買既禮包會有合約

鏝回信兩隻ss都差隻要抽既

宜家先得60 好想換戴巴拿代替托迪

想問打緊4231陣，前鋒用ss c ron，有阿辛斯奧同ss bale，呢兩隻應該擺邊個去右邊會好d?

想問下封截放防中有無用

無分別 隻game好似無分左右腳

真係有d想佢開新ser 落後兩個月進度有d sad

課金就追到

屌你老味 唔出龍

重課都追唔到啦

碎片有限
應該換達米安

另一隻換rashford 定 lin好

本身有落河 盲 加達米安 可開化學

但另一隻唔知點簡好

達米安可以轉會出

個人覺得唔抵

我隻達米安都係轉會買翻黎先用

佢招十聯真係一般

另外2隻一定唔會出?

有冇公會收留 冇啦啦俾人踢咗

達米安一定唔換
首選一定換連仔先
有錢課金可以買福仔
唔課金先換福仔
達米安係最後選擇
快快手升聯賽轉會就可以刷達米安

感謝你

我覺得唔洗咁急 應該話可以等下之後可能有曼pool 睇下兩隻中邊隻 反正最緊要個條化學要佢兩個一齊

已經連續三日洗唔到有用既野 要升化學球員 球探大佬做下好心比次機會

6萬3 戰力有冇公會收

免費抽中咗費蘭度搞掂費蘭甸奴回信

8萬7戰 有冇公會收

完全唔夠錢洗

連續出左3隻ss ddg俾我
買左兩隻, 第3隻而家卡撚左起度
之前靠60抽, 抽埋d廢人賣先有資金買
而家冇哂

賣得就賣 唔係正選11人連㩗化學既全賣

佢出個球員來信搞到我都唔夠膽賣A卡

升左隊人打聯賽 白金先啦

除咗官網同itunes store
有無邊個方法課金抵啲？

除咗黑金

淨係留你追開個隊波啲人嘅A卡咪得

你估個個都psg可以唔賣人都課幾億又麥巴比又泥馬咩

抽完啲垃圾a s你地升唔升完先賣

唔啦 好多體咩

剛好有卡索來

換左集ozil

最正連㩦係用對家。好方便

我中到1隻DDG都當爆機

有阿狗pool未

S差成千萬

唔升啦
升人都唔夠用了

三前鋒陣
連加特 定 蘭尼
你地會揀邊隻
蘭尼有 freekick
但冇演員好似又 chok唔到 freekick

另一隻翼係 S阿朗，應該唔會郁

有冇公會收人 10萬戰

曼市隊點砌好

保方終於突爆覺爆 無運攜萬8戰

S泰亞高同ss卻奧斯撞哂技 一齊出會唔會好on9

新手，有冇公會收留

S華拉尼+S查維
S華拉尼+SS高斯尼

邊個組合好

右閘殺巴有正能量
左閘落河

根本唔夠錢用
點算好唉

有殺巴仲洗用華拉尼？ 查維+高斯尼咪得

咁會冇防空

候夫好撚勁

屌你老味48小時同一個pool

9成pool都係2日

落河 查維 華拉尼
3揀2 打中堅，點揀？

落河 查維

以為佢皇馬pool會轉人

收到

通常寫住 皇馬I 皇馬II 先會轉人

查維守既數值好似麻麻地

終於上到聯賽8級

伏爾中

其實係咪我太廢 vip6 玩左兩星期 仲係5萬戰

VIP啲分係咪只可以課金加上去？

無技巧

防守好似係象徵式 你click完冇事發生

聽天由命

我依家成日失d 10% 1%

岩岩輸左球7% 輸埋場波

新手問 依家抽唔抽好

一早60花中左隻美路
睇黎今日都無咩運行

你老母26個箱都冇一張s卷

Help

岩岩有靴里拉
照打41212 定聖誕樹好

拎第一都無用

除非你無限比錢玩
唔係既話兩個星期你想幾多戰力

唔該大家啦

你有心可以貼個陣出黎大家再答你 講埋課唔課金

垃圾陣 抽咩好

你課唔課金想玩咩隊想玩咩陣

你未抽新手10抽就抽左新手pool先啦

求指教

求教

1500 點果個?

係 同埋之後2000點果個

2000果個唔好抽 冇意思

想玩阿狗但等唔到：（

抽兩個s 不如直接去靚pool抽

咪話 直接去抽有用/有你想要既s人既pool仲好

我就係中伏既例子 新手記得不可一不可再

有冇出過累消鑽石?

有

巴打們我應唔應該升基亞連尼 同埋我用咩戰術好？

中堅你地會用兩個封截定一個防空加一加個封截？

1個封截+防空 1個封截+領域

有無手足比啲意見
同埋打41212
拿樸同查維換位會唔會好啲

想問打翼黎講 ss尼馬勁唔防勁

幾抵屌 演員又屈 vip又買到 好易升

如果唔齊化學會唔會好晒？因為我玩鏝😂

如果你玩鏝開到化學同連攜
肯定勁過就咁用ss尼馬啦

三前鋒陣，右翼 S人有咩好選擇？？？

S 牙朗

已經用咗喺係左邊

SS摩迪放咩位最好???

你正前用邊個呀？

而家個陣
感覺成條右路攻唔強守唔穩
但華西同lingard開晒化學連攜又唔想晒

另外隻當龍啦媽冇化冇連冇轉
得5000幾戰好撚廢
應唔應該落返去用S龍？？
轉會出個幾隻有邊隻好用？？

thx

阿辛斯奧啦,同阿朗2邊射爆佢

玩曼S陣係咁
不過你用連係咪應該搵返隻FK

龍可以換廢沙科士打

諗過用easy go
不過係咁嘅話，
就要放棄蒙杜/hehe是但一隻
想用阿奴杜域，可以自己插水自己射埋 fk
但又轉唔到出嚟

HEHE用偷獵效果好唔好先
換isco你多招buff同fk wo

神經刀
偷得勁個時一場可以偷3,4粒
但可以3,4場都唔識偷波
有時偷得1粒左右

主要係華西技唔靚啦~好似冇防守技
不過你又已經升爆左
我同你人腳幾似, 不過我打41212
放棄前面一個放isco出黎
咁樣守既時間有機會出正能量(卡神)
攻既時候就可以出衝鋒(isco) and 控制節奏(蒙杜利禾)

點解你地個個都咁多隻ss
玩到6萬戰都係得3隻 仲要唔岩用既

$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

7萬幾戰都係得1隻 無課係咁架啦

換臭燒好唔好

廢沙科士打伏黎，用緊
絕對領空成日唔出

其實0課玩家係咪唔洗用Ss卡 又冇化學又冇連携 同埋我想問龍門統帥個數值有咩用 保方咁高既呢個數值

防fk

咁其實A龍係咪施治好過保方

保方連攜又易開 又有皇帝 我覺得幾好

升住s先 但係龍同勁前鋒可以照落 因為個數值真係唔錯 s 都要有連攜化學先追到

請問點解數值差唔多但中場同後衛唔養

5萬7 求打緊階級2既公會 今個星期會上到7萬戰

thx巴打 但我都係得ss拜利 十世都唔會有化學同連携

柏度你幾時先出黎比我開hehe

連攜可以儲合約
化學就難喇

因為中場後衛 如果玩落河 靴里拉呢d 開連攜化學好方便 數值好易上去 同埋如果咩位都練ss 哪有這麼多錢 仲要啱技

轉會果堆都冇咩好揀

廢托既唯一功能係咪就係拎黎賣

同是天涯淪落人啊巴打 成個陣差佢先齊腳

差隻禾仔先換到法比

今晚轉新pool?

我玩到11萬戰都係抽到3隻

抽埋d ss都係要美欺開連
偏偏抽極都無美欺
今晚歐聯希望拆番開d pool
博多轉

請問小白係咪換得過 ?thx

差4場 聯賽第二位 同第一差1分 係咪可以等收皮打過

換艾比迪/ozil 最好

咁陣中有尼馬同美斯呢?
如果只係換佢黎開化學好似唔太抵

你個隊本身有冇 ozil 技能既人 如果冇節奏 小白就啱啱好

其實小白同蒙杜利禾同技

好都好糾結，換唔換小白開美欺連攜

我都有用美斯尼馬 但最後應該未必會上佢 除非佢出妙傳貼紙
我最後中場應該卻奧斯 馬斯 再加多個有妙傳既

點解左閘會咁

因為廢時哂資源 其他主力仲未升爆
等拉莫斯pool 之後烏姆迪放番左邊頂住先 等華湯根 右閘希望換得切艾比迪

所以蒙度咪好用

其實會唔會買10抽卷好過抽箱

睇你想搏d咩 ss最抵搏一定係白金 10抽卷 要2000 除非係練好既金 黑金其實都冇咁快可以換一次

隻s查維馬天尼斯打左幾廿場一次封都出唔到 咩料
仲衰過A流川

升左未

當然升左

查維好好用wo

中堅用鬥心一場入三粒

冇阿記

領域出得密
但招封 明明之前用流川都成日出

用用吓覺得幾好用 依家準備二轉佢

儲咗兩萬粒等allin呀狗

隻game真係好讀心 刷極捷西斯都冇

我已經放棄左換耶穌 諗緊靴里拉都之間升5級算 柏度係都唔出

我都唔知趕唔趕到15號前回信隻ss b silva
抽個技能pool又好晒鑽石咁

我差一隻捷西斯嚟突破就搞掂 做唔到真係會想屌爆佢老母

想問下如果打開1格快速落底既話 偷獵者招技仲常唔常開到 成隊得一個有既話

抽鏝pool中咗2隻耶穌 岩岩仲要刷到第2隻Lucas 升埋就回到信
但係相反點刷都刷唔出Fellaini換Sane

屌 以為開咗圖鑑 就可以賣人 賣撚咗路蘭迪之後發現查維冇咗化學 啱啱刷極轉會都唔出

升爆左覺醒既人係唔會出翻

C級都係?

咁咪好 直接突兩次

賣左都出唔返？

我記得好似係

為咗少少錢 我認錯喇 快啲返嚟我身邊

佢好似本身係1級轉會

我上次換路跟尼就係差一隻搞到換唔到

個隻換唔到好過換到
Btw琴晚中左最後一隻盧卡斯 巴打唔好放棄

集氣

差兩隻簡迪 琴日手快禁走左一隻

歐霸 阿狗呢

可能分兩次？
馬體阿記一齊出

馬體有喇

你地課左幾錢

抽左百尻二百個箱都未見過ss

終於換到sane

開耶穌連攜

有冇人覺得後衛好難訓練？6.5秒內精通但係禁左幾十次左右，條bar升都唔升

有冇咁撚燈呀屌

今晚唔好買拜ok?

大奇蹟日, 我諗應該冇人買羅馬win..

終於換到

大炒3:0 等我仲買巴 100石

有邊隻中堅好用？而家用緊s文加拉同s路根尼 但成日都防唔到人

拿樸迪 落河

連續儲值要200鑽 但係又冇200鑽買

可以去平台充值 再每日係平台轉點數

買左小小

集氣成功嗱巴打

除左要練嗰個後衛之外 將其他人換哂細,中碼波衫球員 易玩好多

有D咁既野架咩

第一次聽 我淨係知中堅係易過閘好多

屌冇vip唔可以用石刷新轉會市場架？ 屌我急要阿古獸同廢難泥做sane任 連携jesus呀 btw jesus好好用

Sane我都係轉會買番嚟

平台可唔可以用HKD買架?我見官網得台灣$

我唔係太明

個基艾沙打閘好唔好用 我見佢有小動作 但D數值好平均

點解咁多人推介換艾比迪

用信用卡的話會自動變返 HKD

因為靚技 有號角 收山腳，可以用到尾
到時月貼仲有埋小動作

單手 食指中指快速禁 3-4秒內就成功
我用兩隻手玩條bar唔會郁

未必跟大陸

就算月貼唔跟 ，閘位有號角既都唔多選擇

ss d 5圍係咪可以爭好遠
1轉 modric 同matic 好似爭成差唔多一千

188碎唔係咁易儲呢 儲到都唔會諗後防 應該都會改勁中前場先

係到諗課得金追進度係咪不如收個ac好過呢

其實係，但自己養都係樂趣

遲左兩個月起步 佢又唔會開新ser 兩個禮拜6萬戰

唔自己育成既話
隻GAME好似無意義

睇你目標 想玩白金既話收帳吧啦 靠自己抽齊ss一定貴 仲要未必中到想要既
如果打算慢慢玩 先稱霸黑金再慢慢上既話黑金我覺得都係有限錢黎 可以自己慢慢培養隊伍

出美羊

連埋阿記pool出未

其實早起手既玩家應該記得

阿仙奴係第一個星期開game出左

應該要再等

皇祖意老是常出現

其實等無所謂，但出極都係個兩三隊 就算無興趣呢幾隊都有d迫住砌

永續皇祖意

講左出了
美羊 可以配奧燒了

長開一個叫 皇祖意 啦

想問下各巴打3刀2狐應該配咩陣式？

412412 幾好

412412係咩陣

sor 41212

打多4個

更新左同無更新一樣 啲錢都係難賺到死
補償又得三張單抽同五百萬 一隻A都唔夠買
真係當我地係乞兒

可唔可以幫我集埋 差兩隻s唔出

咁一定好好 唔止幾好

唔小心賣咗隻轉爆嘅 AZP
搞到 hehe同查馬斷咗化學
係咪轉唔到出嚟㗎啦？？？

佢本身係2級 你自己去圖鑑睇下有冇解鎖

加油呀巴打 下個係你架嗱

好撚黑課到vip9
Ss 中馬迪，尼哥高蘭，卡華積

冇哂心機玩

做咩咁睇唔開 依家抽

等靚pool先 all in呀嘛

有咩pool值得all in?

我就係單手食指中指快速狂禁，隻game都detect唔到我有禁，垃圾game
利申用iphone玩

化學比較齊既pool

唉
尋日皇馬pool 想要巴利，又出卡華積

曼或者祖記呢d 不過曼因為多人可以轉會出有化學 同埋我覺得隻game另一個好既地方係 就算課都要用時間玩 因為一隻ss要60花 唔用時間 課金既話要用多好多錢

仲有SS既分野就係6突既材料
唔夠打既話其實同S人冇乜分別

都係要實力有翻咁上下先有翻幾隻SS

玩左三日
課到vip9

VIP9要幾錢左右

可能你快得濟 試下慢番少少再一路加快 睇下條bar會唔會開始fill

唔識點講，我試左好多方法，禁慢d又精通唔到，禁快d又detected唔到

多謝你

我係放係檯兩隻手禁 hold住電話禁永遠fail

陰公

課金幫到你 唔係你一日蝕50元寶

我係放係台，單手食中指輪流快禁
除左呢個方法 其他都精通唔到

788$= 6000 石=30抽
即係要$1600 左右一張ss
其實都算貴

冇人叫你game內貨咁貴

GAME入面買個D拎左雙倍就唔好再買

4秒搞掂 輕鬆

有可能iPhone問題
我用iPhone玩都係咁
之後轉Android機就3秒搞掂都試過

係邊度課平？

會唔會係咁?!

同埋有時候第一下覺得慢 唔好繼續 之後第一次就容易d

呢個打閘掂唔掂

有小動作,唔錯

幾時有隻咁勁既s閘

6級聯 但係號角同ecgo撞 如果薩巴可以多返正能量 迪斯里奧就領域

3刀2狐好想要泰亞高 湯瑪士利馬又樣衰 又難連攜

我係見D數值好似唔啱用？D技我全部啱用 但我驚攔截同搶斷數值太低？

屌 真係讀心驚讀到驚
一升4級球探 刷頭3次就出2次艾達臣 冇買到因為諗住唔會用 到換好晒鏝S人 想開化學 刷咗4日都未出過

係咪今晚出阿狗pool
可惜無石

迪施里奧唔可以用控球訓練升技
仲要閘慢個中堅好多都唔知點升技

今日佢生日

買個禮包就有 食少餐真係咁難？

唔係銀碼問題 係唔係課金 比你搞到心思思 下個pool有佢再唔中 就諗諗佢

買禮包計唔計vip架？

唔計

我買印象中是計的 但計幾多就唔記得鳥

隻game on9 到
完全冇野做

抽唔中人咪冇野做
又卡關
又唔洗升人

呢類game係咁嫁啦 你想好似日系咁日刷夜刷？

足小個d刷野刷到個人有少少"炆"

有冇其他巴打可以幫下眼 我都係忍不住了

應該等於課600鑽

好的謝謝巴打 同埋我發現排行榜唔係太多人玩狐 反而好多人鍾意玩福仔

中左咪覺醒，唔會嚴多

其實主要係個ck+妙傳 但係如果用多刀 主中路 就未必會玩咁多頭球 所以1516

好似幾日冇野做了
起馬都有d 活動丫

阿pool

個pool好多隻都有得換

但係聽日先出美羊?
咁撚狗唔擺埋入pool

玩窩利巴神仲勁 除非你砌獌

抽到ss ozil就fat撚死

普通抽, 第一張SS卡,亦係目前唯一一張SS卡

呢個位妙傳咪成日出唔到

又好似係,的確係少過easy go

巴打們 我應該整隊A人覺滿 開化學同連攜
定直接轉S人算？

利申：月卡玩家

阿記pool俾狗抽，奧巴禾仔高基連都無

禾確特都無？

高基禾仔其實巳經唔係阿狗喇......
但唔知點解有加比爾

雙重標準 根本搵笨

想要美羊

最想要真係美羊，唯有等聽日個新pool再決定

升邊隻中堅好 第2隻暫時係華拉尼

我就侯夫

唔知點解 iPhone有mon貼嘅情況下靈敏度真係差少少
利申 iPhone 6s

想砌曼聯s陣 有無推介排陣
不過其實勁唔勁

ozil 放返中間D啦

係咪所有活動獎勵唔領取佢完咗之後都會寄信送番嚟?

抽到s梅斯達菲同加比爾 本身仲有s哥拿仙納 後防好似可以幾好chem 但哥拿仙納同蒙杜撞左節奏大師 屌好難決擇

個個奪寶 有冇可能1800石可以中神鋒自選

我抽左3600石先有

15 抽 唔知換邊隻 好

頭先睇一睇 佢入面冇耶穌 都係pass了

今次個ss咁伏都有人抽

要卻奧斯 但抽左3600石都唔中

已經有d 吃力 應該點玩 或者加d 咩技既球員好？？

15 次中左，換咩好

好伏個箱
好多都轉會有

睇你想玩咩陣..

3600無好正常
上次轉盤抽左2萬幾石 十連都無張

耶蘇真係好難刷 加油巴打

D登錄同技能獎勵係咪可以唔拎等佢寄信？

個轉會轉左10鳩幾日都冇出過盧卡斯俾我

好似係

轉左6x 先中ss箱 有d 後悔

你換邊張？我諗緊

維護緊？

10-12

屌又維護

其實睇需要 皇馬SS 我都齊得7788 佢出POOL 抽我又好易返炒 與其比石抽返炒不如試下中SS箱好過 （卻奧斯 轉會有得買 但我真係唔知幾時先上到去 萬能合約就上次用左家陣唔夠時間儲）

一早講咗架喎

有大更新

幾時開
屌我未清體

月卡玩家
88000 戰左右去到樽頸位，冇晒方向
d人好係點砌都唔啱
想棄了

練爆左隻 S阿朗
但又因為咁
只可以用個幾個三前鋒陣
好撚雞肋

唔好只睇戰力 要清楚方向用咩人 唔好因爲某球員戰力高就要成個陣就佢打

我之前就係係咗戰力係咁用 d化學人
eg華西打閘，連仔打翼
上到6級聯賽開始覺得，技係重要過數值

可以開始搵隻心儀既ss人練

我好多都練爆左 但都放棄唔用 所以唔駛一定用死S朗

其實s朗有咩問題 定想轉無翼陣

S朗無得打中鋒已經好有問題

s 丙朗有單天保至尊既能力 絕對冇問題

搵佢打邊路

一係扭入禁區
一係扭大位火射

你冇諗過點用姐

好煩嫁
限死曬你人腳

點解咁講
除非你話轉無翼陣架姐

梗係想轉無翼先咁講

kroos 啦

猛虎射球招技其實係咪冇用 隻S barkley升爆左 本身以為猛虎好撚勁

拖到一點

成撚日比人收山腳 小動作 扣到得返30% 射門

猛虎射球要配 CK master 同 魂之轟炸/鬥心 corner 都入為止

呢招博到角球就夠啦

【維護更新延後開機通知！】
4/12 11:48
岩岩我執波仔收到消息，今次更新未必可以喺12點準時完成，開機時間預計延到13:00，維護補償會由原來「單抽券*3、120體力及5百萬歐元」增加到「單抽券*5、120體力及1000萬歐元」最後，我對所有受影響嘅領隊講聲唔好意思＞＜

希望再耐啲去到2點，直接送10抽

可能係十張單抽

叫人去fb話補十連

1千萬買隻A人都唔夠

起碼任選s人

未入到？

入到啦

屌我本來無efun帳
綁左gmail
但gmail登入變左新手教學
我要係邊度登入

打緊4231，中場兩個用緊覺醒兩次既高華錫同卡斯米路，但兩條撚樣好撚易比人直接搶斷打反擊，有冇高手教下點搞，已經戰術推盡快速反擊，但都一樣

定頂係我無綁
我gmail得封認證

都送幾多野 個特殊賽事

Maguire 好唔好用? 我見有封截+防空

我係係game入面粒野綁
綁完佢比左封認證去我email
但我用gmail都係入唔返

唉屌都唔知點入返

唉算啦唔玩
真心白痴

50草中左ss拿卡錫迪 招火焰射球前鋒無咩用

用佢打wf位

49草應唔應該抽每日免費果次？好驚中伏野

比我既話 唔抽

真係睇你自己好唔好運 我會抽到50先停

係55

限制人好難玩 得一個常用既英格蘭球員屌

但佢個首次獎勵都好似叫唔錯

落河終於改翻做冇咁肉酸既名

英人個隊我都係緊緊夠11個人 仲要用埋中堅去打龍

咁撚爆
我用番隻ss ddg算啦屌

世界巡回賽？

等緊鏝pool 不過應該都冇咁快出

前排先出完
雖然個次D SS一般般

哇屌佢老母
西班牙特殊賽事 難度5 送ss mata

持續幾耐架？表示得39 lv sosad

鏝有邊隻ss勁？

咁又唔知
不過係好撚難
要達到戰力先俾你開

施華 kdb yaya 甘賓尼 根度簡 sane 牙路耶蘇都叫用得過

但真係讀落河

佢出左隻ss Laporte 好似幾勁咁

係 set技都勁

限時奪寶有無伏？

運

伏

投資幾多石好

限時奪寶係點玩

點解我曼啲ss咁廢

果個得覺得唔中經驗水就已經冇蝕

走左果d都唔差 好似係

好在無賣球員姐
現家用在一時啊 屌你

無賣你都要有升先用得

3前鋒陣，RW用緊連加特
啱啱抽到利來辛尼，轉唔轉得過

中後場比十字聯防搞死哂

1下中左ss爸換

十字聯防唔係問題
有4 5隻玩都勁
反正你後期都落貼加返招技

係前面果班SS
普巴馬達LKK都火射
山狗仲未改化學 馬仔垃圾技組
連又柒碌黎 想點

奪寶個舊野
真係得經驗水伏野

抽左兩次
中左兩次10張升技卷覺得OK抵

20石一張都抵？

平時50石升一下

如果你平時急住升技 過vip3既話
50石一下
都叫抵既

送十連個網有冇人入到
係咪太多玩家入 變左ddos

見人地gateway timeout
似太多人打爆左個web server

拎左

岩岩拎到了

點拎？

load唔到

上佢fb

load到個網先算

load唔撚到啊屌

server都廢過人

加油吖我都load左幾個字

撞左半粒鐘終於拎到

未拎到

另外S神鋒盒邊隻抵換

見到個立即領取制但係禁完無撚反應

屌
嬲，唔拎，成9個字啦就黎
都未拎到

屌 又話5點既

1500

垃撚圾 3點禁到而家都無
唔撚拎

撚狗咁撚 like就呃撚左

終於拎到

好心菊花仔就整好啲個SERVER啦
隻Game都唔係好多人玩都搞成咁

個server唔係佢
係個咩lvup

拎到了 撞左9個字

柒咗唔好推
不過呢頭屌完即刻拎到

屌 㩒㩒左成粒鐘 拎完中隻得隻s級黑b
我要臭燒拿卡

搞左成個鐘 電話轉電腦 好彩有

屌你老母係乞衣黎

拎到了仆你個街 慘過做狗

個fb admin日日比人屌老母

連續買4場高機率都唔中

想問，而家好窮，有咩s卡可以賣？？

同埋b卡或以下係咪都賣得？？

依家多左個新模式 你最好砌曬陣 多左既人先好賣

我而家玩緊全a隊，唔太識砌人，想問，呢堆人有咩人岩位可以星期日雙倍升下先？

5x幸運抽個十連都唔中ss

SANE插水隊
A施華魂轟

Same here
宜家67, 希望唔好破紀錄上到70

試過8x先中

祝你普抽安全

屌那星
成孩一隻英軍 長傳 窩利都無
12萬幾戰唔係英人得番萬8
第2關都打唔到

當解生涯任

想問點解我隻卡斯米路會有額外加成？

十抽卷都拎嚟賣

突爆加D, 每轉生一次又加D

拎左了

呢條撚屌
之前送單抽見過喇

CLS

公會硬膠膠 實力榜26名 收十萬戰力以上新會員

目前打緊兩級公會戰 保證拎到16個箱 有意留名

好撚仆街

我要抽美羊

無所謂啦
微課玩家都唔寄望整ss隊架啦

SS人養唔起, 都係想快D變錢

就係因為少課 ss梗係想博好d 起碼留到有靚龍靚鋒

冇用架 同一系列免費code只可以入一次 我有兩個facebook account 頭先試左

攞曬啲code 賣比啲攞唔到既人啊

一個10抽70 我直接買禮包唔好

Ss馬列斯好唔好？

今晚有咩pool 屌你俾D靚pool黎啦 有十抽劵忍唔到手呀

美羊加落阿狗pool!!!
希望係

睇過d新卡 ss連格真係垃圾到

仲諗住有疤抽 點知出左局

想問下聯賽主場既場地同天氣邊度可以較
定係其實有bug

利申較左 天梯同冠軍聯賽主場既場地天氣

所以話呢d活動全ser派咪算撚算 總有呢d仆街仔

屌 無玩開長傳 窩利 去到第2關已經完全射唔入 佢又射唔入我

唉拎唔到

英撚
要靠韋帝打前

差盧卡斯 唔通今次又換唔到耶穌

仲有兩日
集氣

yeah 好撚感動 10抽兩張黑 有耶穌

雙狐既話 奧歷治既冷靜 定係恩格斯既偷好用

佢同lvup夾
應該唔係自家活動

泰亞高/伊斯高/靴里拉/賓艾化 4揀3點睇

頭3

泰亞高

賓硬化真係咪搞

結果都係買左 課完呢隻就齊隊 唔洗再洗錢

經此一役執波仔會唔會比人雞

執波仔都幾撚慘
利申拎唔到

一樣